ACG貼圖BOT格劍區(119) 搶1001果位早洩人士打緊飛機唔得閒開之遠阪凜 16歲 159cm 47kg

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠ ⁠

...........

標題

in 井語 we trust

射了精

真

淫惠

呢張真係好能正

牛丸好撚正 屌

係

惠真係好淫。。。

性淫惠

正

牙福

想屌

婆

狼死過自己中學打架

waifu

真．抗爭者：「求下你地唔好再玩尻香港人啦好無呀？」

每日關心19仔有冇早洩: 早洩左

葉

惠雞

唔係

中文堂好能多女同學==

你點知

開咪答問題

靚唔靚 淫唔淫?

啲廣東話有鄉音

中大村姑樣

本名 アーミヤ
(Amyia)
性別 女
髮色 啡髮
瞳色 藍瞳
身高 142cm
體重 撚知
年齡 知都唔講你聽

少淫

條女國籍你最愛

波叔派錢了，係時候拎返張銀行卡

牛b

2023年都唔知收唔收到錢

信政府！

唔信

1200億 邊會派 笑死

我見民仔都已經印定成功爭取實無死

抗爭基金 正

正到傻

正到傻 ⁠

有雞味

好好打？

virtual classroom都可以講到爆鐘

Local定鬼佬

靚女miss

Private chat問價

無興趣屌閪

下

好牛b

有真白已經滿足左了

我都愛真白

你嗰件 = trash

婆爆黎

老納斬撚死你

大波波~~

雞黎

where can fuck?

旺角

多淫

淫

只對我淫

好悶有咩搞

7海好啲吧

敗犬垃圾黎

不4吧

呢位ching就識野

叫美琴俾1000蚊我

操你媽

淫雞

要唔着底褲嘅學妹都唔要柒海

收聲啦

微

給密碼

296466

大鳩緊係要睇全彩先好睇

少淫who

utuber

真白戇鳩鳩咁俾人呃撚左蝦條啦

我呃左

幾錢

上到床應該死魚黎 個樣成個弱智咁

屌，以為講緊性無能果個

唔睇歌詞真係聽唔明

回帶撚

射精

射

右我

躝啦dllmch

全都我

仲乜公開遠板D資料

講起遠阪，一定要題mtsp

曉美焰同遠阪凜個名臭曬

求解，以前我幾鐘意遠阪

台主累事

咁都得咁呢度無邊個唔臭

我

收皮啦五子最臭個件

垃圾袋住得多垃圾堆點會聞得出

算啦，用完即棄都唔會對得耐

我保牙葉

咁世界都唔臭

蛇鼠一窩

都是……

雞

不是

是嗎

公家個隻，唔係點做萌王

屌你

同惠幾似

佢用邊度睇似雖然都係女()

我惠係好女仔 英梨梨先係g

算啦，套野個個都係，仲要將街邊(路人)執返黎育成

收聲啦屌

好

愛我不？

愛

其實我唔係幾好英梨梨個type ，都唔明日本仔點解咁鐘意金髮=傲嬌，大多仲要平板

英梨梨都反 你不是人

珍

平板有咩唔好，傲嬌有咩唔好

英梨梨臣服於我肉棒之下

牙惠也已經是我的形狀了

真天使

イギリス人は恋愛と戦争では手段を選ばない

你鐘意就好

我乃乃黨

咁又話人雞

我私家

我半個二三黨

牙葉條bitch肯定成日喺我乃乃面前炫耀

敢做唔敢認

四葉：肯原諒同祝福未呀，乃姐

學不來同五等分都係垃圾漫

認同

愛你

除左天降同to love，所有後宮漫都是垃圾

咁你地又咁中意睇？

Risabb點睇偽戀

我睇係睇玖玖，唔係睇五等分的垃圾

垃圾

Date a live神作

除左狂三，都是垃圾

六喰病嬌淫底

狂三先係真女神，其他只係對男主發情既

真愛救士道loop百幾次

愛狂3

系 最淫最真愛系佢

仲要用自己D命去救

可惜cv俾人私有化

每次loop 時間咪reset左
消耗嘅係佢嘅心神姐

咁都係用自己既生命呀

愛係要受考驗

唔值應該跟我

精靈應該唔會大肚

叫狂三分件出黎咪得，大肚都慳返

Who

男人？

有鳩的妖魔

你猜

太淫

416超淫

要做我女人

她的子宮充滿了我的精液

time to 玩 jer仔

傻閪先睇

誰

上面三張不錯

畫風唔得

但係係處 加返100分

飲完酒個人好熱

55

好緊火

死臭肥毒

很冇代入感

出了火

很嘔心

你在多大程度上同意？

答未

賤女人！！

淫唔淫

對risa係

risa老婆

牛b!

點解唔同色衫

點解係粉紅色

戀愛嘅顏色

$10

Cheap雞

婆𨶙爆

睇到嘔砂糖

X

這不好

四葉嘅角色就係要淫底

Whog

Who!!!!!!!!!!!!!

A2

呃啦

牙葉組團帶我地去玩未

A2冇咁淫的

佢弱智唔好怪佢

係你面前嗰陣的確唔係

我尼爾true end爆機的

有邊個玩nier唔係true end爆機=.=

我
玩到一半無玩

有 唔想被洗data嘅人

懶

曰日打j好稀

下，今日先射好多好濃嚟

點解

u腎虧

點樣補補佢

下次食翻

佢個啲變晒水，食返都唔夠補=.=

Half a loaf is better than none

屌老雞，跟我去老蘭屌OL好過

跟機

中學雞嚟

有煙屎味

你帶路

MK妹 +10分
紋身 -500分
煙味 -1000分
酒味 -1000分

Who淫

食煙飲酒都唔得....

去屯公行一轉

你去開=.=

19有陀地介紹？

我保守派

天水圍大七係咪好多mk妹

係 大概2-3

攰了

妖

想摸

天衣碎撚正

都好正

叫雞姐
你會同埋隻雞打茄輪咩

想屌
大巴大巴星

環保呀

想屌奏同炎帝

原來白箱劇場版OP係fhána
好似好耐冇聽過fhána唱動畫OP

你有冇叫過嫁
打車輪點都要有啦

唔打茄輪同唔奶閪一樣咁on9
懷疑佢平時食雞唔食雞皮啲人嚟

屌！

我是高達...

==

射精了

每日關心19仔有冇早洩: 又早洩

早洩仔

你是不懂有猛男之力的我

法國呢到啲毒瘤都有認知障礙

微302977好睇

left good

兩個都good吧

右邊是垃圾

中間呢

你D能兒?

躝未

唔會躝

G留

你再貼我婆就不客氣

我係牛b之鬼

睇左十世了

男人聲

你老母就男人

佢要細路女啲雞仔聲先當女人

嗰d先好聽

bb

似g

就interview賴左少少屎…

?

好驚…

真…

相信政府 唔驚✌🏻

柯住屎in

無prep過，self intro實碌柒

Hello I am xxxx
Please see my transcript
Thank you

爛了龜

問technique野唔識答柒到飛起

唔識就答唔識！

岩呀

問題係唔係完全唔識，係有少少印象咁答到1999

咁see my transcript la bitch

嗰科仲要拎A+

看完了屎萊姆轉生

我在看A片

有甚麼番號推介

在找,你有嗎

Dasd 613

HND-798

tree u定含大好==

香港大學

社大

嗰兩件廢老笑柒me

讀嗰兩間有得靠關係識女
社大無

？

in我嗰兩件

dllm

入佢嗰科 第時做鳩佢

點笑

見我唔識答係度笑

婆爆

直接祝佢全家武肺

Hehe咁笑😂
定苦笑🙂

係咪笑你d毒撚掛畫炸

苦笑

收起哂

苦笑冇事啦

咁唔比面 幫你send個email屌屌佢

好！

想睇d掛畫

agger

有冇人識 lenz’s law

垃圾袋

Love you

-(Faraday's law)

NMR要學 頂佢

讀核彈牛B

核子工程/科學 = 整核彈

Sci唔計

engine = physics
physics = science
Hence engine = science

上上下堂急屎

邊屙邊上

Nmr好難。。。但極有用
Btw 由頭評估分子？

Organic chemistry要學
唔知prof up緊乜

用來prof up 分子結構用。。大課題來

Organic/ analytical chemistry既話用來配ms同ir 。。。都唔記得點玩了，總之煩到hihi ，加油

搵隻臭雞J下先

諗緊

日光日白

下......

要清純女仔

我老母

本身幾好 之後7下7下

被多P了唔忍心J

老強正撚到仆街

她令我精很多次

19識ball

何解叫19

關你撚事

我以為係粗口

漏精仔

303130
牛b死了

咁淫唔漏等幾時

19有冇睇過呢本

早洩都走出嚟講

早洩好過不舉啦

收啦

好似好正

6

Up乜

其實我每日都好緊慎咁check下起唔起到頭

密

245157
276880
303115

勁

睇AYAKA比較多,呢本都有睇

勁淫

射了這個精

HND 798好撚好睇

跪拜

正 終於出新PV

jkqjwufhdnkqsosoiddnnkaoapixjdnfivucyqhqaj

今天尻了這個淫G

我瘋了

衰咩

haha

唔講出嚟好難幫到你

惰性幫不到

滑鼠滾輪個G點壞壞地

奶下佢等佢興奮

有菌

噴酒精

條脷仲多菌

弱到而家醒
好撚爽

訓覺真係好爽 每日都要訓晏覺

杏子真香

睡覺=每日最開心嘅時間

諗到第二日要上八半堂就唔開心

死一死

1000